仲有無d心水清既利狗係到

唔無人話d乜
如果你係真正既利狗 你呢刻係唔會j

實情就係輸一場就會兵敗如山倒
比曼城後上奪冠
歐聯16強/8強出局
最尾倒瀉籮蟹爭第四
劇本黎

今年唔係熱狗拎就ok了

曼聯拎

曼聯加油

咁都唔J

唔敢J
睇定啲啦

真利 心水ching

根本真利係唔到完場都唔會夠膽講穩陣

利迷不嬲謙虛
今年有前4已叫做好好了

邊個打丁邊個就係鬼

係咪叫猁狗唔好打飛機

咁都唔j

崩潰我有經驗

同鏝城差十分咋 一唔覺意就比人過頭了

個隻沙基利半季已經牙擦擦咁

仲有成18場失分機會

唔係拿左英超真係唔好J定先

我先係沙基利
出邊抄我名

我覺得今季個勢係利既 ，利伸：軌

輸到先得架

岩

沙B比d信心自己隊波

真利根本未到捧杯個刻都唔會開心住，失望得太多

睇好今次邊個利球會阻利拎冠？

J住一半射住先 就快無得J